籃波撚癡癡等某日終於可等到NBA 決賽🏀

🐕

唔好叫佢哋籃波撚
叫NBA撚已經夠
離開美國嘅籃球佢哋狗都唔屌

誰介意你我去圍爐
冷氣無了變焗爐
黑鬼不繼嘈😢

譚詠麟

何曾願意～
看猩猩比賽～
好鍾意Time out再開😮

我發現陳慧嫻去左宋禮個show
但無去聰哥個show

你地下次預先講聲先啦屌
比左錢買飛架😦

罵刺？

Ching 睇 開邊度藍球
我係小六班際藍球6D 隊長😇

細佬

🏀🐕

大佬好有才華😳

✓🍃↝🐯
✕🍃↝🐱+🚑

矛人理

打7局4勝我場場都有三傷既數據😎
分別傷左頭 膝頭同埋黑頭😎
我件衫oversize 人地叫我大衫猿😛
但係6B班仆街拉其他班識打既轉班組巨頭all star
唔撚夠做😢

正常
藍球世界第一
同色皮一樣 邊有人大力反😞

6A果個綠號
6C果個姓杜既
仲有佢地班食咖喱果個印度仔
打到我仆街😅

能3分穿針攞你命
都可鳩剷藍 draw foul 玩透你😠